# Albañileria y fontaneria

## Albañileria

* Preparar mezclas de cemento, arena y otros materiales
* Colocar ladrillos, bloques y otras piezas de construcción
* Acondicionar y preparar superficies que deban ser pintadas

## Fontaneria

* Instalacion principal de agua [1](https://youtu.be/-0mL_IBt750)


pulgador de aire
niple llave
